中大點解唔撤？點解仲有人吹雞要人？

到今日仲有人嘈呢兩樣我真係忍唔住笑出來
你話我係五毛同分化撚我都係咁講
唔係講咩戰術唔係講咩要塞唔係講咩士氣
剩係講心
想保護中大
想多D人可以同我一齊保護中大
呢個已經係理由
之後實有人屌我你係咪想手足就咁被人拉被人打死食毒死
其實中大咪係而家香港嘅縮影囉
我相信身邊有D人都會同你講
香港冇希望，算把啦你
你留係到都冇用，中共唔會理你
快D走啦，移民仲好啦
但到左今時今日你都唔撚理呢D仆街繼續留係到反抗
因為你想保護香港，你愛香港
其實係一樣，只不過縮小到中大姐
我明白有好多真係擔心手足嘅
但人有時候真係會為左某D野而做出獻上性命架
我地要做嘅唔係質疑佢地
因為呢班人一早決定左付出自己條命
你可以做嘅只有諗辦法令佢地唔使賭上自己條命
你可以唔認同佢，但唔好莫視佢地嘅決心
你驚佢有事嘅唔係用鍵盤同佢講快D走
而係直接去中大拉走佢
你真係想佢地走嘅，驚見唔到佢地你咪好似71咁成班人拖佢走
而家入面得個小貓三四隻，唔好同我講你咁撚大班散水撚地拉佢地唔到？
屌，成4日班散水撚都冇好似立會個日咁做過就出少句聲啦
你班散水撚係真係驚手足有事定係只不過唔想因為睇到佢哋有事自己又冇做野個陣有罪惡感咋？

人係可以獨立思考架，你覺得唔守去開花嘅好啲，就自己做左先，唔好等人帶你
冇大台架，問唔到大佬架，自己覺得岩嘅就做啦
兄弟爬山就係咁解呀我屌你老母